(有圖)認真求高人指點迷津

死咗一張依家補返

唔撚補好過補

幅圖代表樓豬白事將近

More
對腳正到

post極都post唔撚到

見你咁誠心補圖
我呢個高人認真答你 每日都要刷牙，柯完屎要吻屎
咁就大步欖過